小弟姓「刁」 想問生小朋友叫咩名好 男女都得

如題.唔該各位師兄師姐

蠻

刁刁白

刁翠翠

刁理魯美

刁娜昇

刁刁卒

刁兄 刁架

娜嘛

刁近平

男叫刁文 女叫刁雯

刁能

刁嬋

刁翠

近平

刁刀刃

刁习习卒